點睇德國神鋒Timo Werner 對英冠 盧頓 連十二碼都射唔入？

好撚廢，但車迷平時狂屌嘅阿爸喊竟然hat trick

21歲仔既 艾巴喊勁撚到

原來就係你吹奏完佢先變到依家咁

#4
港毒之父
• 2019-9-14
睇艾巴喊 睇到轟迷喊左
諗起個件達仔7500m
喊仔自家青訓上年重踢緊英冠

依家張達仔換左做雲仔就得

你條撚樣又出醜

我點睇都好眼光過季初吹奏雲仔個班車迷啦